建議天水圍改名做金水圍

全部區議員都係手足

實力不下金大仙同金埔

區議會大奇跡日！
感謝所有不分化，不割席既選民！
你地叻叻豬！

差少少有埋金田, 金水埗

金水

金大仙！
金黃埔！
金水圍！

金軍澳

金門

金水不了

黃金埔

天水圍（金）

天水圍 • 金

香港仲有230萬人未登記做選民

登記做選民備戰立法會

登記唔洗錢，何樂而不為

金水你好

金黃大仙
金沙田
大金埔

丹麥俊龍

勇武程度已經勁撚過啦 唯一一區爆埋入警署報案室 火燒狗屋 加埋全黃
反而建議觀塘同九龍城設關口

紅島

真 皇天·擊殺

分享 - 1755240
（天水圍人入）建立黨鐵以外交通系統

天水圍班新生議員唔好各有各做, 最好組成一個團體, 定期開會, 有咩民生野一齊夾住做

金水 不了

赤共已死，黃天當立。

不了